.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: creature-details

***********************************************************************************************************
Хеллнайты (`Hellknight <https://2e.aonprd.com/MonsterFamilies.aspx?ID=200>`_)
***********************************************************************************************************

**Источник**: Lost Omens: Character Guide pg. 120

Твердо верящие в соблюдение закона любой ценой, :ref:`Хеллнайты <Faction--Hellknights>` часто базируются в Челии, но они путешествуют по всему Голариону, чтобы обеспечить соблюдение своих идеалов порядка.
Эта жесткая точка зрения и нетерпимость к инакомыслию означают, что игровые персонажи могут с легкостью найти в Хеллнайтах как союзников, так и врагов; оруженосец Хеллнайтов Ордена Цепи может помочь персонажам поймать мерзкого и жестокого преступника или может выследить игровых персонажей из-за незначительных нарушений несправедливых законов.
Представленный здесь :doc:`Хеллнайт оруженосец <Hellknight-Armiger>` может быть нераскаявшимся силовиком, стремящимся подавить восстание среди угнетенных, преданным охотником на монстров, цензором художественных новшеств, спасителем жертв похищений, шпионом и палачом или принципиальным крестоносцем борющимся с демоническими вторжениями.
Хеллнайты паравикарии, тем временем, являются абсолютным образцом своего ордена, и игровые персонажи, столкнувшиеся с ним, скорее всего, окажутся в эпицентре событий.



.. toctree::
   :glob:
   :maxdepth: 3
   
   *
